[希望百屌成才]極重要！！！遊行仍然有存在價值 但大家必須要注意幾樣嘢

現時遊行仍然有存在價值 呢樣係現行最直接顯示到民意嘅方法 但出嚟發夢嗰陣必須要注意幾點 保障返大家手足安全

先利申尋日去咗港島 港島嘅popo比較上係咁多區武力使用較輕嘅地區 但正因為咁 手足似乎未有足夠危機意識 以後希望大家可以覺醒下列幾樣嘢

1. 和理非更需要判斷情況 適時撤退
當遊行演變成同popo對峙 已經唔係和理非適合留喺中前排嘅時候
因為心態上popo一放tg你就即閃 前線手足要走嗰陣你又走唔切 倒不如一早向後褪 留定更多活動空間畀前線手足
得罪講句 冇戰鬥力嘅人留喺前線 只會係負累

2. 非緊急情況下 係要面向敵人 向後褪!!!!
現場基本上9成半人後退時都係轉身行
7月份時已經講過大家必須眼望敵人 然後向後褪 到今時今日10月反而退步晒？？？

當你背向敵人 完全睇唔到現場情況 後方有任何聲音只會造成恐慌 好多意外會發生 一片混亂

同個fd不斷現場提大家 但只有少數人有反應 希望大家真係要覺醒呢樣嘢

3. 逃跑時要保持隊形 唔好左穿右插
明白大家都好驚 但為自己保命而左穿右插會令其他手足有更大恐慌
所以連接返第一點 本身知自己戰鬥力(包括逃跑能力)唔高嘅 請一早向後撤 甚至離開現場

4. 大逃亡後唔好再叫人上返前
大逃亡代表popo已經預備好清場 而走得嘅人都唔會係有戰鬥力嘅 所以當逃亡成功後 應該繼續向後撤 預留更多空間畀更前嘅手足 因為當中一定有啲位係塞人 同時popo嘅動作一定會更快

5. 當對峙出現 所有口號暫停
對峙後現場命令好重要 同時任何大型聲音都會令人緊張 所以只留俾前線手足發號施令 大家就忍忍口

6. 唔好亂咁嗌落雨
遊行時遮樣ok 但對峙時就唔好 因為開遮係嚴重降低視野！
大家怕俾人影到就自己戴返頂帽或者笠面巾啦

發展到4個月大家都仲未覺醒到呢啲基本心態 再咁落去一定輸
口口聲聲嗌香港人反抗 但有事上嚟就第一個走先 咁樣真係好咩？？？
打唔打真係可以個人決定 冇人會怪你 最重要清楚自己能力所在 但選擇唔打嘅就拜託做返自己適合嘅崗位 唔好變成阻塞交通嘅負累
冇大台就需要大家有獨立思考嘅能力 真係希望大家快啲覺醒！

推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

我無野講

10/10

推

【文宣戰線】我揾到文宣嘅最後一塊拼圖啦

其實本人對警民對峙絕不支持，因為勇武損耗太大得益又唔係多，反而轉向快閃行動比較好

同意 尤其活動性質係遊行 一味防守對方完全0損失 加上現場只有少數人有戰鬥力同心態 所以冇可能作反擊

重有，在港島請留意有沒有年紀極輕的初中生、小學生，要提早叫他們去安全地點，以免他們走唔切被捕；可以的話，教他們找家長車離開